天氣太寒冷，要煲納取暖

食狗肉犯法㗎屌你

煲垃 循環再用

納dee呢，唔係愈涷愈強大咩？